邊一瞬間令你徹底死心

...?

佢話唔再鐘意我

由佢承諾開始

肥仔 死開啦！

never

same loser

夠鐘死心了

所有話鐘意你愛你既野
都係我扮出黎夾埋佢玩你
我愛既係佢 我地係唔會有可能
就算我比佢屌 我都心甘情願
利申：EX講

我唔會再搵你

其實我之前好辛苦

又係好hurt

你以為你係我邊個
利申 呢句我講嘅

原來佢起我唔知既情況下已經起出面識左男朋友
重要隔左半年我先知

分手後我打俾佢，係佢親口同我講佢同咗第二個人一齊 而個個人我係知道係乜水 個心裂咗 個刻真係feel 到個心死咗

戶口冇錢

已經係絕望

我明

一個月前佢去左比賽5日，期間無搵過對方，發現佢識左個大佢4年既女仔，佢番黎之後同我分左手，而近排佢入左醫院，從朋友口中得知個女仔煲左湯比佢飲

Certified

佢條撚插入人地個西果刻

好賤

呢個都真係好hurt

分手前一排 佢話
「聖誕節嗰陣我有諗過送禮物俾你㗎 不過覺得萬一散咗見到ex送嘅嘢會面阻阻 都係送聖誕卡算啦 扔咗都唔心痛」

佢話唔想再令我心情有咁大起伏
然後我死心了

我提起過中意佢既所有野 佢都話自己唔係
咁好啦 你都係唔想我鐘意你啫

佢： 我岩岩同xxx一齊左

我諗住個日返工見到佢就同佢表白 點知我返公司見唔到佢 淨係見到封辭職信 之後我又要扮冇野 過左幾日 個同事先同我講 佢跟左個有錢仔 所以唔做

知道佢有男朋友但係仲要呃左我一個月個一刻

到我終於放低左佢一半既時候佢番黎搵我話想一齊番 我無即刻應承 佢即日做左好多花心思感動我既野 又承諾話以後會對我好好咁 最後我地嗰日搞左
第二日佢又反悔唔想一齊番
我真係好on9

哇屌咩 咁講野都得

：唔想拍拖

唔想同你拍拖炸。

on9

在我說出再見以後並不回覆我 已死心了

帽

女：我會改 我會攞紙同筆記低
最後我：紙呢？
女：我真係好愛你我一定會改
一個星期我：點解仲同佢一齊糾纏？

寫咗張卡吐露晒自己心聲話想復合 問佢制唔制 冇答覆之餘又不停post叫春歌詞 扮咩姐好撚想噁

係我面前錫第二個男仔

我問佢係咪鍾意咗第二個
佢耷低頭唔出聲個下

只有當自己唔愛嘅時候先會
如果唔係頭破血流都會繼續

依家係咪我同你講分手你都唔會挽回我？
我都想講唔係，但係。。。

唔撚應機

被呼之則來揮之則去

藍tick

「我唔想好似佢咁呀。」
一世都記得 係我垃圾⋯

叫佢過黎
佢就話 好遠呀 冇野好做
屌你老母 正垃圾

平時食野我比錢仲多過佢
去旅行買佢鐘意既野食 又唔滿意
同佢訴苦 話鳩番我有錯
次次一有爭執就話自己唔開心 好多包伏
我生活好完美 冇煩惱既？
永遠淨係識得講自己啲野點點點 我講一句就hea鳩我
成個港女咁

我好似唔應該同你傾呢啲嘢。。。。

我拍緊拖架啦

佢去左exchange 一直問佢幾時番佢都唔講
後尾睇佢ig先知佢番左黎 dklm
果一刻真係徹底死心

佢同我講 你獨立啲啦
但事前佢無啦啦消失左十幾日我無夾硬迫佢覆我 佢有咩事我第一個衝出黎幫佢
到我有心事有煩惱 就換黎一句獨立啲

戴帽/ 有新仔個時
如果係單戀/暗戀就有新對象個時

你地唔係一齊？

飛撚左

拍左兩年 喺我+成班新識人既人面前話自己無拍過拖

咩語氣

睇到佢同第二個女仔出街但就話唔得閒見我

我地做返朋友啦

係ex了

到而家都未死心呢 ？

對星絲

一齊4年，分手時佢話:見我三個月無搞你，就知我巳經唔愛你啦

嘩屌

星絲冇上水

一秒死心

佢問，如果、如果佢鍾意左律師樓個哥哥，我會點
我話，我會比你同佢一齊
佢又話，咁你唔會唔開心咩
我又答，如果啫

可惜最後冇如果

可惜不是你 陪我到最後

感謝那是你 牽過我的手 還能溫暖我胸口

佢講大話 仲要講到好撚真

就係一齊緊 我都唔知佢幾時番左黎
真係哀莫大於心死

唔聽我解釋,亂屈我,令我覺得委屈

見到佢有新伴侶

連生日快樂都冇

哇屌

冇你既日子我過得好開心

巴打個ex咁樣講野會搞到人痴線

臭雞

打打玩機大廈無電

“你以後都唔會再見到我”
本來都以為聽完呢句我會死心,點知道成個星期
成個腦都係回憶... ...

本來一齊出街 之後佢見到佢同事 佢同事話一齊食飯 咁我諗住食餐飯識下佢同事睇下咩料 點撚知 佢同個同事好傾到呢 重點傾既完全唔係工事 而我搭嗲 撩佢 都唔理我 好似當左人地係男朋友咁 食完 條友終於走 反而比佢話我唔要佢 將佢讓比人 一野話分手 佢就喊左7彩 心諗痴撚線 光明正大係我面前綠我都夠膽

佢：我從來冇鍾意過你

即係點

佢: 我地無一齊過呀

一次又一次既欺騙

分手後約出來 諗住比次機會佢 已經約撚好左喇 果日準時同佢講我已經差唔多到 佢可以話 吓你真係來呀？我已經行到xxx喇喎(xxx離約定地方唔遠) 跟住我壓住自己怒火去到之後打比佢 點知佢唔撚聽 一怒之下我自己返屋企算 後來知道佢根本無諗過等我 無聽電話嘅時間係上左車返屋企
諗返都好撚嬲
利申 係佢背叛我所以我先同佢分手

仲要山長水遠 我屋企離果度起碼一個鐘頭車程

日日話愛我但晚晚係Facebook search女
睇佢玩facebook嗰陣勁多條女名係search bar

否定你一直以來對佢嘅感情

書生

灰剔
不讀不回

雖然一齊唔耐 但我仲好想愛佢

我突然唔鍾意你

等左你就黎4年
發現其實我係你心目中完全無任何位置
所以人你都會約除左我之外
實在受夠依種生活

係呀我話過等你一世都肯
不過好辛苦呀 為左D咩姐

不如算啦
請放過我

當意識到其實只係一個臭西
再無咩值得留戀

你值得搵一個更好

狐狸精鬧我既時候佢冇理我